魏韵芝真係專門安慰人

個樣楚楚可憐咁

好想比佢安慰同關心

慰安婦🤤

條眉嘅演技
可以攞影后

Wingto

wingto收埋晒

嘉敏超越左wingto

扯咗，想奶

from here

好白滑

好想比佢安慰

收到風佢有做手天使

ig呢

高學歷
有錢
有樣

這些機會不是屬於我的

有波

好𨶙正